IQ題：邊種職業嘅人無論講乜嘢都係錯

要有解釋

三頁開估

好高質

推

陪審員。因為我地講咩你都會話錯

Nonono

秒

陪審員唔係職業

都話你會話錯㗎啦，我仲唔啱?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為 講乜嘢都係錯 = 癡線 = silly
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

香港特首

如果你答啱我會話啱

雖然林奠講乜都錯 但係呢條係IQ題

求秒

個答案好Make sense

時事評論員囉

蕭生？唔洗解釋掛

3/10
又字gag有d悶， 答案唔夠幽默。

No
燒山有時燈唔到

你估到先算啦

警狗
日日都汪汪汪汪
汪=WRONG
講乜嘢都係錯
多謝大家

陪坐

屌你老母臭閪